有冇覺得得裝咗Signal之後用電快咗？

用咗signal幾日 發現即使開咗省電模式 啲電都好似倒水咁 半粒鐘就冇10% 係咪得我一個咁？

利申： iPhone 已經熄哂WiFi 藍芽 定位

正評 啲電倒水咁
負評 係你舊電問題

咁快帶風向啦

當年line都係咁，有班人走出嚟話食電又呢樣嗰樣

慳電過whatsapp

完

而家android同ios都有得睇app嘅耗電量
唔好得個講字

FB 好食電
好彩del 左

係

你係唔係無del fb 同WhatsApp?
我del咗之後慳好多電

轉左用signal冇用WhatsApp
有冇人覺得舊電襟用咗

我覺得耐左先要叉電

del左FB 就襟用好多

呢個真

del咗fb後一個星期都唔洗叉電

講真, 佢係食電
俾啲時間人地改善更新下啦

FB whatsapp好食電，已del

Whatsapp仲食電喎

當年打line都係咁講 比啲新意好唔好

我del咗FB之後耗電慢咗
WhatsApp未del因為返工要用

facebook whatsapp 好食電

FB先食電呀 成background load

唔好講咁多，俾個電池使用量分佈出來先鳩up

WhatsApp PR go home.

啱啱睇左 FB 用左 39%電
Signal 13%
Whatsapp 2%

無意引戰 唔係針對whatsapp
line tg都有裝 但係之前冇見倒水咁 所以問吓

可能天氣凍都關事

你用多左咪多電囉
自己J短唔好話人閪闊

電話唔用
好似最慳電

whatsapp 你唔用咪唔食電
signal 依家你用緊呀嘛, 咁緊係會用多D電

裝左signal之後個mon細左

真話都唔講得 你地係共產黨？

del左fb D 電好似唔識扣咁

裝左之後部電話有冇重左?

冇喎。冇用fb慳電咗。

之後就傳出保安問題

成功打殘Line

Hi PR狗

iOS

不嬲屌開個閪又緊又窄
而加屌新閪覺得鬆
未問下咁多位襟兄弟
到底真係個新閪闊定我條J壞左

發覺啊，所以刪撚咗WhatsApp IG FB，而家慳好多電

咁你冇開個whatsapp咪唔食你電囉懵炳
打手打到你咁低質真係

你上得多咪用多左電囉
你賭波果陣馬會APP90%添啊

我用fuckbook同wtsapp玩1個鐘無左15%電

signal慳電好多

連登唔屌得signal架

所有野用新都係用電快左

你又唔問whatsapp壓縮左你幾多野

樓主好撚慘 好聲好氣問都俾人屈毛

又係啲幾個名轉嚟轉去嘅打手

建議樓主叉爆電
然後唔叉住電訓覺
再睇返訓覺時既app用電量就知關唔關signal事

就係傾計模式冇變 只係換咗app
之前冇覺得倒水
而加覺得倒水

下下屌人打手做乜勁
你冇未話冇 我未去換電話囉

啲傻閪係咁，冇得落場捉鬼就上連登捉鬼
2021都仲係咁，呢班垃圾冇得救架啦

我個line仲好地地
但已經好少人用...

唔係 我地係朱系百格同jack 再嘈就ban你account

樓主唔敢面對

此post已完

9成屌柒樓主都無point,全部都對人不對事

明白 多謝指教
今晚試吓先

樓主pin this thx

是

用多左signal 唔用WhatsApp 梗係食電d 啦

睇下上面，又有條柒頭cap圖以為自己好醒

半夜應該無咩msg(?)

可以唔洗開飛機mode
你開左飛機mode反而可能佢會自己閂埋connect internet既功能變到你check唔到關唔關事

冇

一樣，當年用到而家

好撚癲
同初選果陣好撚似

問多一句=唔撐35+=5毛分化撚拉

我都覺
因為好撚多朋友已經轉用SIGNAL
搞到我係咁 周圍SEND訊息
所以啲電倒水咁倒

本來電話1個app用10%電
你裝左新既，但唔delete舊
2個一齊背後行，用多左電係正常

我都電話都係whatsapp食勁少電, signal用最多

梗係啦 叫哂身邊人轉signal
無人用whatsapp丫嘛

Whatsapp對將被取代嘅可能應對措施

pin this pls

計返使用時間 兩者用電量相約

得閒去換電

BYE WHATSAPP PR

你個腦壞咗

戇鳩 block

用電快咗咪入SETTING度睇LOR
我都廢事屌樓豬分化拎了

成班唔諗方法幫樓主反而係到屈毛
一個普通既問題 成班衝入黎屌樓主
唔係幫樓主手 都唔知邊個先係打手

仲好意思話人pr

並沒有

又係得一個post嘅 PR公司打手

俾啲新意

on9

無咩特別 一般

呢 d 時期
樓主一開始齋 up 唔 cap 圖
懷疑下好正常喎

我影相清左，唔知關唔關事

電話熄機最慳電

收咗幾錢開post

整班人signal 就係WhatsApp果班
WhatsApp用幾多電
signal 又會有幾大分別

係嘅 我真係唔係好識睇
多謝啱啱有啲巴打教點睇

兩個app用電量差唔多
大家可以用多啲signal

食電程度同facebook差唔多
但係比whatsapp食電多 都算係咁啦

你剷哂fd wts就慳翻電

負評係俾你開呢個po

仲要食好多位

無 用電慢咗好多

個ac白到呢

唔覺 可能係你老母問題

真
平時半日冇左60%
自從用左signal del wts後，半日仲有80%用

睇battery usage 咪知囉

夠fb 食電？

熄左背景重新整理都係咁

未乜鳩？

PR公司

無
del埋wtsapp 又慳電又多返啲位出黎

開vpn夠晒電
但我唔會熄lo

無圖你又知係真話？

唔好玩啦懷疑

#21 WhatsApp PR go home.
#32 Hi PR狗
#36 咁你冇開個whatsapp咪唔食你電囉懵炳
打手打到你咁低質真係
#42 又係啲幾個名轉嚟轉去嘅打手
#66 BYE WHATSAPP PR
#72 又係得一個post嘅 PR公司打手
俾啲新意

風向狗

垃圾回覆

line真係用多啲電 佢多左堆新聞係到

當年最仆街係話逐個msg收費 之後全世界即轉場，用吓個腦都知唔會啦

唔好咁肉酸啦

Delete 左WhatsApp 舊電耐用左

唔好轉移視線啦
事實就係：樓主開 post #1 係齋 up 無任何 prove

點止食電, 直頭拖慢成部電話, 真係唔知佢後台行緊幾多嘢!!
已剷好幾年

呢個 post 勁多「屈」屈pr 回覆
好似執到寶咁衝晒入嚟扮正義撚

上面果堆就有prove?

屈人都要俾原因架大佬

夠有其他人話有一樣感覺

你自己睇返我係呢到d reply啦
無prove都可以教到樓主點check根本

無prove就唔幫+可以屈毛&屈毛果d又無prove

咪撚玩啦

唔覺
裝完signal 人都精神咗 考試次次100分

又嚟轉移視線

你教到樓主點 prove 又點
樓主個 topic 同 #1 就會引嚟 PR 係咪 PR 嘅質疑

第一樓開個 topic 點解唔可以中性問點check signal 用電量，反而一開 topic 就好負面問有冇覺得 signal 用電快咗

第二佢開個咁負面嘅 topic , 但佢 #1 係完全齋文字無 prove

如果佢直接開 post 問點 check apps 用電量，會唔會有咁大反應？

啱啱同老母video call傾咗3個字

之前用whatsapp一樣傾3個字左右video call

咪一鳩樣 裝完signal刪咗whatsapp
暫時無分別 group都全部搬晒

拉

圖都冇張 , 而家啲pr咁鬼懶

又用食電呢招，悶唔悶， 試吓刪左whatsapp先
應該係whatsapp 開始偷資料了

我已經刪左fb app

ON9負面係你諗架咋喎
負面就可以屌PR?

唔係教左人先,之後佢試完又唔俾PROVE出黎睇個結果先屌?

而家教既人係少屌既人係多喎
成班自己先入為主就話係負面

ON99

明明一個好簡單問題,想求證

成班就衝入黎屌,仲可以大大聲都有人撐cls!

無prove就唔幫+可以屈毛&屈毛果d又無prove

咪撚玩啦

樓主pr block得

唔係喎屌你老母

用facebook app , whatsapp 先用電快左

樓主可唔可以解釋下， signal 慳電過whatsapp喎， 所以係whatsapp 問題？

無lala多咗一個app不停推播，當然會食電咗

洗你底
死PR 狗account 又浪費一個

係囉,呢d回覆咪幾好,正正常常

你講嘢真係幾廢
呢家個個都討論轉唔轉 signal 時
問人覺唔覺得 signal 用電快咗唔係負面係咩？
仲要話負面都唔屌得

明明樓主開 post 同 #1 引嚟 PR 質疑
你仲調番轉話人屈毛都無 prove
你呢招偷換概念都用得幾廢下

啲其他PR入嚟一唱一和, 講到眾人皆醉咁, 講句"又屈毛,又屈PR", 又話人講嘢冇POINT, 有埋PROVE圖又話人傻閪, 就以為可以洗白
其實佢講嘢咪一鳩樣冇POINT
不過條ON9可能唔係PR嘅, 只係一個懶正義嘅傻鳩

又帶風向 慢慢單機啦

我媽話del左whatsapp 慳電左
真

你梗係唔係針對whatsapp啦
你針對緊signal吖嘛

唔覺，反而係fb同whatsapp倒水

起底》打手account
Block返回上一頁

因為你未刪whatsapp 同facebook 囉！

無

隻#61511仲未block咩
懶係理性討論咁 一唱一和 用意係咩好明顯啦

可能真係初頭稍為用電多咗，但絕對唔係抗拒Signal 嘅理由。
同埋岩岩搬完家，個個都好興奮一齊研究個apps, 收發信息多咗，用電多咗係正常。之後大家興奮度慢慢降低返，但都用Signal 做普通傾計，電量一樣

好開心見到有人理性溝通

咁樓主就咁一句用電快咗又唔post 圖，而且唔係個個都覺得用電快咗，比人誤會好正常

好多朋友都話signal比whatsapp食電
其實估計有二
1) signal未試過咁多人下載，比啲時間佢update下應該好啲
2) 轉左會，少開左whatsapp，咪用少左囉

我估係2)居多，因為我已經無開個whatsapp咁濟
所以根本無得比較
Signal 15%
Whatsapp 2%
但咁樣叫事實？

想問下點㩒個運行時間出黎
我只識睇用左幾%

耗電果度我見唔到whatsapp添呀
利申裝完先發現老細一早轉咗 即刻拉大隊轉

用電快左你都係無人搵架啦

WHATSAPP 如果開埋WEB 版食電到仆街

第一個post就講signal唔好

咁覆柒唔柒啲

點解頭幾個回post可以del whatsapp
我都想唔用但返工要用無計喎

少用咗好多whatsaop fb就真
起碼同屋企人frd group都轉晒去signal

無電咪差。電虧左就換。解決。

啱

btw IOS 同 Andriod Signal 嘅 features , function 有唔同，希望往後 updates 會愈嚟愈好，sync 返佢哋

fb長期偷偷開鏡頭，定位同咪
唔食電就有鬼

唔識打字就學人一個post收5蚊係咁

我撐你啊⋯⋯因為我部機都係咁，明明我開WhatsApp仲多signal，開一陣睇番開grp既msg就搞成咁